（有圖）淋雨之後對皮鞋變左形

幾日等ed sheeran開場淋左兩個鐘雨
對oxford起哂皺仲腫左一兩條邊出黎
巴打可以點救

去鞋鋪

[quote]前幾日等ed sheeran開場淋左兩個鐘雨
對oxford起哂皺仲腫左一兩條邊出黎
巴打可以點救

有冇介紹

落雨做乜要著皮鞋呢？
返工？

Leather healer

買碌棍碌返佢就得
GOOGLE "DEER BONE"

鹿骨好似係比馬臀皮用…

放shoe tree 用renovataur細力捽下佢

買過對

睇戶外concert著皮鞋

放七點 concert八點開始

試下先

所有皮鞋唔係都會咁？

應該係
但今次依對佢腫起個兩條邊特別明顯